google 翻譯變哂強國terms

以前都仲有啲香港/台灣譯法

而家變哂強國啲terms, 好撚肉酸

有時睇得多都真係會唔記得左原本係點講

加埋啲電視報紙雜誌又係咁，跟風用哂大陸terms

真係會清洗得好快

google translate 佢有個community 俾人幫佢做翻譯
睇怕係d大陸人亂答個正確答案變哂做強國terms

宜家search 野， set 香港 都出勁多大陸site,

翻譯繁體字terms，得一二個plugins，係好難揾。好似都是靠台灣人維護。望香港有心有力的人，開發套適合Chrome，Firefox香港繁體翻譯。

依家用緊 Translate for Chrome 台灣繁體

Translate for Firefox 台灣繁體

幫推

btw 有無例子？